# N7SocialNetwork

Création d'un réseau social de travail pour les étudiants de l'ENSEEIHT

A réaliser :
* Choix technique
* Cahier des charges
* Enchainement des écrans
* Messagerie instantannée
* Gestion de fichiers
* Appel Vocaux
